懷疑自己係焦慮症邊緣

可以點做，唔想睇醫生

成日回想啲唔好既經歷，之後會心跳加速，心悸，

擔心自己遲到，小事化無限大，嘗試叫自己唔好諗，開頭都得，但唔諗就驚，驚就訓唔到，依家唔知點。

氣喘緊

邊係邊緣，直情病入膏肓

試下過d有規律生活，定時定候訓覺，一星期做兩三次運動，訓之前兩個鐘唔好做打機之類刺激野

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

你收皮啦個網都冇人接你咁樣好心做壞事

o係爆破邊沿等你個網真係等到下世